<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<quiz>

  <!-- question: 0  -->
  <question type="category">
    <category>
      <text>$course$/Défaut pour Projet - Logoscope</text>
      
    </category>
  </question>

  <question type="multichoice">
    <name><text>Findus mc</text></name>
    <questiontext format="html">
      <text>
	<![CDATA[
	<p>
	  Le mot <font color=red>Findus</font> n'est pas un mot connu.
	</p>
	<p>
	  Quelle est la raison ?
	</p>
	<h4>Exemples :</h4>
	<p>
	  302	Viande de cheval dans des lasagnes: vers des sanctions Il y aura des sanctions contre les responsables de la présence de viande de cheval dans des produits de la marque Findus présentés comme préparés au boeuf, ont annoncé samedi les gouvernements français et britannique.
	</p>
	<p>
17522	L'antenne britannique du fabricant de produits surgelés Findus a commencé cette semaine à rappeler les lots concernés, après avoir été avertie par l'un de ses fournisseurs, le français Comigel.
	</p>
	<p>
17523	Vendredi, Findus France a également décidé de retirer temporairement du marché lasagnes bolognaise, hachis parmentier et moussaka, trois produits fabriqués par un fournisseur extérieur.
	</p>
	<p>
17529	"Il y a deux victimes dans cette affaire: Findus et le consommateur.
	</p>
	<p>
18950	Le groupe agroalimentaire Findus s'est dit samedi « trompé » et a annoncé le dépôt d'une plainte contre X par sa filiale en France à la suite de la découverte de viande de cheval dans des produits commercialisés sous sa marque, censés contenir uniquement du boeuf.
</p>
	]]>
      </text>
    </questiontext>
    <answer fraction="20">
      <text>Mot nouveau</text>
      <!-- <feedback><text>Correct!</text></feedback> -->
    </answer>
    <answer fraction="20">
      <text>Entité nommée</text>
      <!-- <feedback><text>Ooops!</text></feedback> -->
    </answer>
    <answer fraction="20">
      <text>Sigle</text>
      <!-- <feedback><text>Ooops!</text></feedback> -->
    </answer>
    <answer fraction="20">
      <text>Faute de frappe</text>
      <!-- <feedback><text>Ooops!</text></feedback> -->
    </answer>
    <answer fraction="20">
      <text>Autre</text>
      <!-- <feedback><text>Ooops!</text></feedback> -->
    </answer>
    <shuffleanswers>0</shuffleanswers>
    <single>false</single>
    <answernumbering>none</answernumbering>
  </question>
</quiz>
